你撞到我呀 入一入黎

你知唔知你今日撞到我好痛呀！道歉！

你仲唔入黎！

喂呀 搵人理下我都好丫.....

咁尷既

死毒撚當時唔敢出聲，而家先上嚟屌我

你撞到我仲咁惡既

乖啦乖啦 下次唔好啦

使唔使我攬下

好唔好攬架？有無肉地先

Sorly囉

係Sorry 老師無教你咩

見到就入黎啦...